\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\graphicspath{{\subfix{../images/}}}
\begin{document}

% shrnutí výsledků, ke kterým autor dospěl
% přínos autora práce k řešené problematice
% zhodnocení využitelnosti dosažených výsledků
% možné pokračování práce (resp. další náměty pro řešení v uvedené oblasti)


\section*{Závěr}

V této práci jsme se zaměřili na cell-centered Eulerovsko-Lagrangeovské metody. Hlavním tématem práce bylo zkoumání Eulerovského 
kroku, konkrétně remapu a rekonstrukci veličin.

Popsali jsme existující polynomiální metody pro rekonstrukci ve\-li\-čin z dis\-krét\-ních hod\-not. 
Zabývali jsme se jak jednomateriálovými, tak multimateriálovými metodami.
Oba dva typy metod jsme následně otestovali v námi implementovaném kódu za pomoci testů převzatých z odborné literatury. Po porovnání
výsledků jsme zjistili, že naše implementace dosahuje podobných výsledků. 
Následně jsme se zabývali nepolynomiálními metodami pro rekonstrukci. Popsali jsme metodu THINC a následně jsme odvodili
nově navrženou metodu pro rekonstrukci za pomoci nespojité funkce. Tyto metody jsme následně porovnali s metodami polynomiálními. 
Zjistili jsme, že naše metoda dosahuje podobných výsledků jako metoda THINC i přes to, že její formulace je výrazně jednodušší.

Všechny tyto metody jsme poté použili v námi implementovaném 1D ALE kódu. Tímto kódem jsme následně simulovali několik problémů z
hydrodynamiky. 

Budoucí práce by se mohla zabývat především zobecněním THINC a nespojité rekonstrukce do více dimenzí. Zvláště zajímavá by byla
aproximace zakřivených materiálových rozhraní, což klasické metody pro materiálovou rekonstrukci neumí. Nová metoda by pak
mohla rozhraní mezi materiály reprezentovat přesněji než při použití multimateriálových metod.

Dále by bylo možné zkoumat použití nepolynomiálních rekonstrukcí v pří\-pa\-dě sta\-gge\-red ALE me\-tod. 



% Budoucí práce by se mohla zabývat použitím nepolynomiálních rekonstrukcí ve více dimenzích. 
% Dále by bylo možné se zabývat možnostmi optimalizace. 




\end{document}